梁朝偉激罕演出內地誇年騷 多位香港藝人參演大灣區音樂會迎牛年

明日便是2021年，不少香港藝人包括王祖藍、胡杏兒以及成龍等，今年都會出席內地電視台舉行的除夕倒數活動，就連一向甚少演出跨年騷的梁朝偉，今年亦會與老婆劉嘉玲一起出席東方衞視的跨年盛典，陪大家倒數迎接新的一年。

另外，多位香港藝人亦已落實會參演央視主辦的農曆新年節目，送鼠迎牛年。這個以大灣區為主題的《揚帆遠航大灣區》音樂會，演出的香港藝人名單包括有容祖兒、張智霖、鍾鎮濤、鄭希怡、李克勤、劉愷威、杜德偉、呂良偉以及溫兆倫等。據悉，容祖兒會與周筆暢、Soler的Julio表演中港澳合唱大灣區主題曲《共同家園》、李克勤就唱他的經典金曲《紅日》。陳小春則會與內地歌手尹正合唱《友情歲月》、鍾鎮濤將會與溫兆倫等人合唱《萬里長城永不倒》。

連佢都唔夠錢洗？

點名時間

唔關錢事 好多時要打好關係姐

唔係遲d有佢份既戲上唔到就一個人累全家就唔好啦

佢本身有黑卡基本都難玩到破產
俾個面到時都有人幫

唔係佢會破產但無人想拕衰家

《揚帆遠航大灣區》
要靠統戰先有工開 唔係因為你紅中國人中意你
諗下過多幾年仲有冇工開

我偉折墮到咁咸撚左

偉，係度嗎？

咁似乎內地真係冇乜事

如果你係等着開飯嗰啲三線藝人都仲有少少理由同情你 屌你老母一早上晒岸身家數以億計 都咁冇腰骨走去奶 真係咪再叫自己做香港演員

佢套滿大人黎緊要上喎

唔關錢事 佢本身就係紅 64個陣都話殺得好

吓咁仆街

自從佢老婆做咗佢經理人後就預咗

原來當年梁朝偉支持中共暴力鎮壓「六四」。。。

真
㨂戲差到
擺度人

呢套無計，應該係俾面王家衛，但上氣呢啲垃圾就九成九條支那婆迫佢接，佢以前都講過對荷里活無乜興趣，要過去一早過咗

總之擺度人之後成個人變晒咁

我寧願佢拍on9港產片 行運超人

臨老都仲要咁辛苦 唔明為乜

香港好多明星嘅寫照

證明佢從一而終
唔似d仆街藝人當年為搵食扮民主先鋒

成班奶共狗

香港偽人真係世界最醜
唔理公義賤格到冇朋友
十八個月一句都唔幫口
有人民幣賺就攤大對手
喺香港就巴撚閉扮高竇
返大陸就變哂一隻隻狗
歌唱比賽一早比人踢走
去大騷就只能後排留守
上綜藝男就扮女做小丑
女就演返後生唔怕作嘔
拍網紅做直播推銷假酒
跟風玩抖陰肥肉扭呀扭
明明個個上哂岸退得休
日日衝出黎柒嗌未搵夠
比人恥笑唔係你自己受
班友有心搵你代港蒙羞

佢地係想拆晒造星條階梯
等自己既港英溫室成就永遠後無來者

Push

佢幾大洗先得㗎

又有深黃容祖兒

阿朗佢係卧底黎！

無兒無女
幾層豪宅幾個地舖
日日洗十萬都夠洗到一百歲

你冇聽過不良嗜好？

西歷新年同聖誕一樣係鬼佬野
中國人做咩要慶祝
要慶就慶返農歷
抵制洋節啊

東方衞視 內地都笑啦

紅果d去晒 江蘇同湖南

錯了 今年東方衛視陣容強過湖南
只不過湖南衛視有慣性收視 類似CCTVB

拎名單來比下就知東方弱好多

真心一問 依加咁既經濟
同社會活動布局
搵佢錢
有咩唔好？
最好幫手養埋.....

大佬佢拍戲都做埋公安好耐喇

Pin this

佢走得太前
依家嘅連登仔都覺得要殺多d

吓

吹脹
又唔割喎

真，美人樂觀啲諗啦，牙偉起碼係個專一既男人黎

想上都唔得？
一定要錢？

殺曬最好，比班中華膠假希望

我睇到標題激凸

戲金實好融啦